林鄭仲唔宣布戒嚴 ，緊急法 同派解放軍解放香港？

香港經濟就咁比你玩死啦
你引以為傲既經濟發展呢？
個個手停口停啦依家！
你累死人啦
揹住咁多條命落地獄係咩滋味？

要被制裁，不了

TVB 活動
日期： 22/9/2019
活動： 慶祝國慶七十周年嘉年華
嘉賓： 吳業坤、王灝兒。
時間： 13:30-17:30
地點： 青衣海濱長廊

聽日唔入機場可以黎呢度
btw 連續2日活動都無人去☹